有冇人有白爛貓 whatsapp stickers

跪求

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!